[全球排華] 支那人再一次喺澳洲買奶粉買到俾人怒屌

點解支那人思維郁人前要除口罩
係咪承認自己係東亞病夫

chi-na人

其實澳洲racist 不嬲好嚴重去過一次以後不了
不過唔排除係因為支那搞到佢地咁仇視亞洲人

片主話佢哋買完4罐又去第二度搏懵

我之前去又唔係好覺，反而美國覺得明顯好多

我去澳洲一個星期都冇，搭巴士坐前面個大陸女人無啦啦比個白人上車當面勁大聲鬧，話中國人咁有錢唔好撚搭巴士仲有去到邊d人都成日眼超超
我係美國住左差唔多八年，西部中部都住過都未試過遇到d咁誇張既事

咁誇張，我又無試過，最多d 人覺得你唔識英文我係澳洲3年，美國就係旅行

美國就試過買咖啡個時要少甜，跟住後面個人就鬧我china pig

不過今次之後都唔敢去太遠住，應該排華排到痴咗線

政府越奶共，市民越排華

咁要諗吓點解人地會咁

大陸佬既卑鄙、傲慢、自私，人人都感受到，呢班友去到邊都只會帶來麻煩、滋擾，所以世界人不論西人定東方人，黑人定白人定黃人，只要經歷過大陸人既「洗禮」，個個都會極度憎恨呢班垃圾。

呢個真雖然其他亞洲人就躺著也中槍好撚無辜，但係支那人真係好低劣今次武肺又賣d垃圾醫療用品俾其他國家，仲要上網周圍賴

其他台灣人，日本人，星馬泰越，真係比大陸人累撚死

香港人都係依家連美國土生土長既亞洲人都俾人歧視支國我屌你老平係害人不淺

5毛多撚到

支那人:

我有錢 = 你要賣比我 = 幫緊澳洲經濟 = 賣多幾罐比我地 = 唔賣就傷害民族感情 = 所以全部貨要比支那人先

仲唔落重手煮撚死支共呢件毒瘤，個世界真係唔撚使再要

5毛狗，你媽死了

唔好講外國人排華啦
香港人都唔見得有幾鍾意中國人

出得國嗰啲尤其財大氣粗

其實我完全明點解外國人排華
因為支那人真係痴9撚線同佢地相處過就知
就算平時幾正常幾有學識一扯到國家就個撚個上曬電好恐怖
但係好多鬼佬只要見到你Asian樣就歧視你，特別係武肺之後我屌

喺中國稍為有啲骨氣嘅人都比人殺晒

淨返嗰啲會係咩人

遇唔遇到係睇運氣, 但係大陸人既誇張, 商家同政府唔做野都係共業.
呢兩條友又唔係手抱細路, 買多過一罐都有問題啦. 我唔知佢地係咪中國人.
但九成係因為無人會無啦啦買幾罐. 呢 d 重要打人就係戇鳩仔.
呢 d 唔比人打講真係唔得, 佢老豆老母無教佢就要社會教等佢明白暴力只會帶黎更多問題. 殘廢多幾個就會識驚.
睇佢除口罩個樣幾撚威, 屌你唔講重以為戰狼到左